曾跟我做過朋友的都曾被我傷害

快點傷害我

你唔係我朋友
btw, 聽日駛唔駛返工